大家刷牙多唔多泡,點解可以通屋走咁犀利

定係多泡代表刷得唔乾淨

吞咪得lor on9😧

咪係 一有泡就吞架啦
啲泡食得

合埋口刷

一定唔會周圍行，彈到成地都係

因為枝牙刷無濕水，所以無泡泡。

習慣咗由細到大刷牙一定通屋行

由得佢滴到成件衫都係牙膏漬

正常唔應該多泡
泡同水會減低牙刷牙膏清潔效果